波圖張海報做乜尻

最高個條友

收皮啦 收皮啦

拍咩戲

型wo

魔戒

好撚型

似加勒比海盜

佢畏高？

GoT

佢好似仲要係隊長黎

官方圖片來？

佢本身反對個設計概念?

聖卡fb見到

型到

屌又真係有少少似Jon snow個神情

靚過marvel啲海報

gay片?

最高果個 : 收皮啦 收皮啦.jpg

屌
係咪改圖來
一見到左上角笑撚左

改到好鳩
official野黎？